何雁詩1萬港元掃10幾個口罩：肉痛好過喉嚨痛

武漢肺炎疫情持續蔓延，全城陷口罩荒，現時一罩難求，就算成功撲到口罩，都要留意戴罩方法，亦要留意是否買了二手口罩，或有沒有被抬高價。何雁詩昨晚在instagram的限時動態留言，自爆以1萬元買了10幾個可重用及換filter的口罩，平均1個口罩要近千元，十分誇張，她說：「just spent almost $10k on masks﹗為咗希望個個人都可以買到，我只係幫咗有需要的親戚朋友買咗每人一個，加埋一包filter，總共買咗10幾個可重用/換filter的口罩，都要1萬$啦，desperate times desperate measures…肉痛仲（總）好過喉嚨痛。」

有錢人果然係唔同D

可重用/換filter的口罩

信都戇鳩

有錢但冇腦

tvb 藝人 拉

唔想知

買豬咀都唔駛咁貴。

睇左 何韻詩
心諗 何韻詩咁大波？

信佢都on9！佢一方面話比人知佢有錢另外又比人知佢on9！

我都睇錯何韻詩 但心諗嘅係 乜何韻詩會咁on9？

一句中文一句英文, 想點

10幾日後
冇口罩用喇

大波，靚女，高爾夫球高手，富二代，你話呢…

點解個咀要打格仔

成日覺得佢好多老泥又黑又臭

靚？又黑又矮。邊度靚？